# TODO

## À faire

- [ ] Développer la physique @Eolien55, @tchehwan
- [ ] Game design et musiques @tchehwan
- [ ] Système de vie et monstres
- [ ] Système de niveau et son utilité à déterminer (nouveau
mouvements ? nouvelles zones débloquées ? Nouveaux emplacements dans
l'inventaire ?)

## En train

- [ ] Terminer l'univers @Eolien55, @tchehwan, discussions externes aussi

## Fait :)

- [x] Sprites et idées pour l'alpha
